有冇方法可以阻止到google搜尋完後必定出現的"每日頭條kknews" 內容農場?

幾乎乜字搜尋都有佢份, 仲要排最前, 好撚煩

你都識講農場啦

加

如果你已經唔記得當初喺為咩而行出嚟，當初喺為咩而憤怒，就入嚟睇下條片

【自由之歌】有個香港人無收錢整咗條咁嘅片出嚟

盤生意到底有幾大

Google冇得block search results，有嘅話佢仲點賺咁多廣告錢，試想像頭幾位包括廣告大客，如果任人去block咁佢就死得

係 google search 加
-site:xxx 就可以唔顯來自 xxx 既結果
超過一個就再加

我用英文search算，中文第一頁大多content farm

Search親中文頭幾個result一定有kknews

漫畫歷史八卦打機都有佢份

廣告圖片好恐怖